睇睇當年啲人點樣懲罰建制派議員

廷伸閱讀：

程介南在參選2000年香港立法會選舉期間，又被壹傳媒揭發醜聞，沒有申報個人利益，及涉嫌「以權謀私」，當選後隨即放棄議席。最後，法庭判程介南以權謀私罪名成立，入獄十八個月。2001年12月20日，程介南被判刑身為公職人員行為不當、做假帳、偷竊、收受利益四項罪名成立，入獄十八個月。2002年12月19日刑滿出獄。2001年7月一次聆訊後，在法庭外被一名男子用藤條襲擊。在被定罪前一天，程接受星島日報訪問時，仍堅持自己清白無辜，指自己先被《蘋果日報》「強姦」、再被廉政公署「輪姦」，然後像慰安婦一般，被帶到法庭「凌辱」。他認為：「沒有一個政治人物，可以捱得五百萬元的調查，只要有錢就一定弄到東西出來。」他更表示對「迫害」他的人恨已入骨，要所有出賣、迫害、威嚇他的人付出代價，誓要報復。程指他的公關公司內有民主黨的「內奸」盜取公司內部文件，向傳媒公開及向廉政公署舉報[1]。他被定罪後，一度情緒激動，在囚車上高舉被鎖上手扣的手讓傳媒拍照[2]。

諗起細個呀媽fit9我

希望佢再出黎fit鳩d獻世派！

fit人個位係民建聯fans